究竟矮仔同肥婆,究竟邊樣慘d?

男仔矮等於喪失一切權利,拎傷殘津貼.

無論幾努力打波跳繩飲牛奶試偏方拉筋食增高藥都係徒勞,

當香港女仔連1米5蘿莉身材既果d擇偶條件都係175男.

每次比女仔拒絕,佢既理由都係:''er..其實你份人心地又好對人又溫柔..但你身高我真係唔得...''

次次打波想射籃都比高佬伸一伸手就block到.

肥婆起碼可以減,你唔減=自己懶=抵撚死.

利申:見到好多講高度既po有感而發的矮仔

你都答咗自己

Me 161,but rich

香港地，有塊西就係女神
梗係矮仔慘

利申：六呎高有女

矮仔係天生
肥婆係唔識自制而自我毀滅下既產物

答案係

我矮但有女朋友

點睇

樣衰

肥婆 露個西出黎 點都有人屌

矮仔有錢就得 肥婆狗也不屌

我唔直接答你
用例子答你

肥嘅女仔
幾好幾成功都冇乜人j
例子 Adele

矮嘅仔
成功嘅大把人吹奏
例子 城城 太陽 美斯

咁肥婆都有男朋友既
你又點睇

打和

你岩 我地無需分狗屎定雞屎臭D